地鐵個窗可唔可以推返上去

會唔會響警鐘之類?

點解會跌落黎

一鳩推返上去

唔會

唔知 一上車就見到咁

條囡好樣衰

比少少力就推到返上去

d人又頂得順
咁嘈

我都覺得好嘈 但佢地都瞓得著我就算數了